一人一個中學的難忘花生

如題
夠500我就講自己個單

打倒昨日的自己系列
中學時期最好味既花生莫過於睇人係學校表白，佢地真係好有勇氣呀大佬。

最大花生係睇人整蠱阿sir失敗
之後冇人敢認邊個做

家長日成班男同學屌到樓主老母失禁
大埋肚
我就怕污糟 食下花生算了

一個認就全隊死

仲試過差不多3分之一班人整喊miss
我係其中一個

dse放榜睇住成班失敗者係度喊

樓主變到同我一樣？

中一去黃埔軍營3日2日
有個同學半夜急屎唔敢去廁所最後瀨左出黎
之後比我地笑足成個中學生涯

我估計係日日抽水個隻
我試過鄰座剛比人飛
我學期頭開始日日問佢一啲綠色既野咩色
佢啲答案真係好正

咁又冇日日咁仆街 始終唔係d咩光彩野
我地只會隔日咁拎返出黎講 每次講多幾句佢就會發癲打人

同你一樣係指咩先

開中學post

都係跟下風
想睇多啲其他巴打既中學事蹟，都幾好笑

有人打籃球打凹咗啊蛇架benz

要陪幾多???

你當d怪獸流架 ？夠膽叫學生賠錢 ？

當然係缺點小過大過了事

呢個唔知

應該唔洗賠掛

聽聞缺點都冇，唔知幾邊條校規
之後籃球場裝咗啲網分開停車場

來回地獄又折返人間

笑死

我果間中學都係咁裝左網
d籃球都繼續唔覺意彈到阿sir部benz